曾經係沉迷連登用家，影響日常生活，你問我答

見到小多士，圓扑扑呢d ， 忽然有感而發， 可以分析下佢哋既心態

點影響生活法？

每日上
每日開post睇post
一日上10個鐘
睇到悶

當時有無打長工?

你有幾多個有關女同學嘅人生遺憾

冇
廢青一個

一個
就係冇拍拖

邊間

「有圖」究竟攬住女同學條纖腰係啲咩感覺？

你懂的

唔係
我俾人屈係佢

收皮啦

你識佢？

邊個台最多gay會

毒巴呢張唔係你之前自爆po架咩

No
有條on9仔po
然後話係我黎
你係咪識佢
爆下料

成人

乜水？條女？

我仲一直以為係你來架添